

 V živote nič nespravil. Jedinú vec, ktorú ovládal, je stále papuľovanie a sľubovanie. Najprv voči komunistom a Rusom, potom vždy proti aktuálnym politickým súperom. Je známe, že študoval v Oxforde  - Pembroke College  (1989-1990). Vraj tam študoval - osvojoval si anglickú liberálnu politickú filozofiu. Ako doktorant pracoval na ministerstve v rokoch 1987 - 1989, z čoho sa rok preškoľoval. 
   Je poslancom od roku 1990. Za dvadsať rokov úplne stratil kontakt s realitou. Maďari mu v roku 1994 ešte neverili, povedzme tak že jeho reči ešte nežrali. Jeho najväčším šťastím bolo to, že vtedy Maďarsko ocitlo na okraji bankrotu. Socialisti to vtedy vyriešili s tzv. Bokrosovým balíkom.     Najväčší odborník na ekonómiu (Lajos Bokros) vtedy Maďarsko zachránil za takúto cenu:  Pokles  HDP % -  20%  Pokles reálnej mzdy  - 12-13%  Pokles hospodárstva - 35%  Nezamestnanosť - 13%   V Maďarsku v rokoch 1990 - 1994 zaniklo 1.4 millióna pracovných miest 
 Jeho ozdravovací proces pre Maďarsko priniesol veľký hospodársky rast (4.2% - 5.6% - 3.8% - 3.5% samozrejme už len za éru FIDESZU ..krásne vidieť ako kulminoval hospodársky rast, a ako sa začal následne klesať), nakopol ekonomiku na správnu úroveň. Viktor Orbán vtedy (1998) nastúpil s jeho bandou, (mladí neskúsení supermanagement), a začali rozvrácať celú Maďarskú fiškálnu politiku. Ihneď začali zvyšovať úradníkom výplaty o 50%, a presvedčili - prevychovali  Maďarov, že všetko sa dá kryť z úverov a pekných sľubov. Skryli sa za peknými sociálnymi programami a zaťažili štát čo sa len dalo.       Vtedy socialisti zistili, že proti Viktoru nemajú inú zbraň, len sľubovať viac. Vyhrali voľby v roku 2002 a hneď začali 60%-ným zvyšovaním výplat pre učiteľov, lekárov a sestričiek. Ich problémom začalo byť to, že Orbán nič nespravil pre zotavujúcu ekonomiku. Len vycucal ekonomiku a v Maďarsku začala vyrastať generácia mladých ľudí, ktorí si už zvykli na veľké americké reči. Samozrejme nová socialistická generácia (Gyurcsány and spol. s r.o) už prevzali Viktorove praktiky kamufláže  a dopadli ako dopadli.    Ide vlastne o to , že jeden ničomník (samozrejme právnik), ktorý sa nevedel presadiť vo svojom odbore, ovplyvnil celú krajinu svojimi názormi a myšlienkami. Orbán napáchal voči Maďarom viac zla, než je únosné. Doniesol do Maďarska populizmus a potopil celý národ a generácie. Dôsledkom jeho konaní je vyrastajúca generácia JOBBIK, a beznádejná generácia ľudí ktorí budú musieť zaplatiť brutálny štátny dlh Maďarska, a predad celého národa v očiach susedných štátov a národov. Za pár hlasov zapredal aj zahraničných Maďarov.    Jeho strašný myšlienkový príbeh má ešte strašnejšie následky ..viď. Slovensko. 
 Náš ublúbený superführer Judr. Fic..  nie je nič iné ako samotný Orbán v slovenskom prevedení. Rovnaký neschopný právnik, ktorý používa rovnaké zbrane. Smiešne je to, že vlastne Maďarsko nie je nič iné, ako budúci obraz Slovenska za 8 rokov. Orbán mal presne rovnakých supertalentovaných pupušov (viď Superführerova partia Kaliň... Počia...) ktoré sa hrali na veľkých borcov. Vypadali strašne energicky a neomyľne. 
 Takto dopadnú všetky krajiny, ktoré riadia právnici so zlatými hodinkami a rozprávajú o sociálnej rovnosti. Je to možné len kvôli tomu, lebo mladí ľudia nič proti tomu nerobia. Tlieskajú ľuďom, ktorí nám už teraz vzali možnosť zarobiť si, nevytvorili ani jedno pracovné miesto (okrem Tomanovej a jej sociálnych podnikov - mám toto vôbec komentovať ) a zobrali naše „švajčiarske dôchodky".    Slovensko zachránila iba 19% rovná daň  a daňová sloboda pre investorov. Nič iné.  Bohatstvo nám prinesie iba vytvorenie vhodných podmienok pre investorov. Zníženie odvodov. Nič iné.      Mladým iba odkazujem :   Ak sa budete spýtať a vyhovárať sa prečo nemáte dobrý život  a prečo nemáte prácu , tak myslite na to.  PRETO, LEBO STE PROTI TAKÝM AKO FICO NIČ  NEROBILI, a Z FRAJERINY STE VOLILI SNS.   Boli ste šťastní, že Vás Fico and SNS okráda. 
 ...a kúpte si obraz FICA a SLOTU, vyveste ho doma, rovnako ako Maďari majú obraz ORBÁNA. 
   

